見到啲炸手嘅仔仔就出曬水

嚇到出晒手汗
咁大隻陣間打撚死我點算

油炸遇水會彈油

比佢撚一撚 耶穌都企唔穩

想比佢彈我

Ching玩開rap?

盡晒力 比啲面啦

讚緊你喎 支持你為香港hiphop界出一分力